[行動post] 民間集會團隊已入紙舉辦5.24國歌法集會 及 6.12 集會

民間集會團隊已入紙舉辦5.24國歌法集會

日期： 5月24日(星期日)
時間：晚上六時至八時
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

--------------------------------------------
另外，民間集會團隊亦已入紙舉辦 「重燃初心」6.12一周年集會

「重燃初心」─ 6.12一周年集會
MAY FREEDOM REIGNite: The One-Year Anniversary of 6.12

日期：2020年6月12日(五)
時間：晚上七時至九時
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

各位手足
去年嘅6月12日, 你正在做緊D 咩？
還記得你當日嘅初心嗎？

6.12 不應該只係作為一個回顧嘅日子
更加係重新振作，更堅定抗爭意志嘅日子

光復香港
時代革命

民間集會團隊
————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram：

行動POST無人推

Push

呢個要推

推!!!!!!!!!

其實入紙仲係咪必需 明知佢地實反

推行動post

up

69應該都要？

，

香港獨立，唯一出路。

P pai cannot push
support 行動post

呢啲野點都要照做

阿仙奴世界第一

入紙姐係宣傳
門口野要做下

推 勇武護香港

就是了 防疫被賤畜更大條道理Ban 仲有甚麼待批 非常梗耳

集乜撚
睇下連登仔講咩?
「警世」請慎防行動撚！

527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

推

要不停入紙，不停攪

遊行、集會都無問題

定必人到禮到

而家講524喎

有分別咩?正日都唔出 524出黎做乜?

目標甚至相應行動都唔同 524集士氣 做文宣 527阻國歌法

出黎比人話你傻仔炸 你估我唔想出咩

真 行動post

Bump

幫推

幫你手推
心已歸隊，等大家等時機

你唔入紙行都行唔到入去。

雖然入咗都係一樣。

人地搬弄是非呀，人地叫我地唔好自己唔去推人去又叫搞手以參加者安全第一咁行動條友就直接叫人唔好去

兄弟爬山 各自努力
不分化不督灰不割席

文宣準備
事前事後一定會好多五毛話524係鬼 伏
又出黎話只會出黎送頭被捕 阻唔到惡法

屌 由612開始邊次唔係

'

1

2

等你好耐

—————
三路戰線
不可偏廢

二讀前點都要搞次活動，話俾人知有民意係反國歌法

民集

等睇5毛話送頭 不了

推左先

0ush

集會都送頭咁以後都唔使出

推撚爆佢

Tui

有咩後備計劃？

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

pish

差佬不會批的

連登仔主張35+ 叫我地唔好送頭

行動撚

Po

push

要出一齊出 唔好講送頭不了
究竟邊d先係五毛？

竟然推唔郁我推多腳啦
大家一定要小心行動安全去街安全返屋企
一日唔係要嚟定勝負，唔好為一日長短輸埋條命

PUSH

有冇不反都出今日單野同港共控制屎家軍已經夠晒痴線

再唔出黎遲下變新彊營唔好懶其他人冇幫手

一定到

推呀

【黃圈】有個傻佬寫左個fact check app 求屌得大力啲

推爆佢

pushhh

無不反就去商場野餐。

Xxx真係好鬼...

推啊

bump

基本上有限聚令 99.99999999% 唔批

返嚟呀
行動post呀

Pish

push!!!! 大大力推

多謝VL

申請到再推啦 九成九唔批既集會

527呢

tui

去

推行動POST

終於肯做野

歸位 612已請假
盡做問心無愧

睇錯 原來唔係民陣

又係民間自發

一定出
不過好似524有人搞緊遊行？

要做下樣既

推！！

推，上 去

612出嚟係因為梁淩杰義士嘅死而打醒左我。
而家諗返仍然眼濕濕同好嬲！

；

有無不反都照出

宣傳作用
「不反對通知書申請中」嗰段時間 主流傳媒都可以可以大肆宣傳 ，而唔會俾人話煽動非法集結

Pin 行動post , thanks

［行動］當議會抗爭已經失衡，街頭，國際抗爭就要接力

正日之前要有個集會展示民意基礎
正如逃犯條例 612先審議 但有69百萬人遊行支持 612抗爭更具認受性

民間集會團隊搞嘅集會次次都好有擔帶
如果佢地都係鬼無人唔係鬼

難d批 但會照出！

搞手係要有擔帶，唔可以好似連登、TG嗰啲鳩吹

6.12 金鐘見

點解要入紙，話比佢哋聽我哋嚟緊要來啦，叫佢哋嚴陣以待？
橫掂都唔會批，你噴死咁多人係一達空地入面，啲狗過嚟一拉你就一鑊熟
流水式啦

遊行完左咪去集會

6月既既情況同今時今日好唔同窩 今日仲有和平遊行咩？

推推推推

仲申請不反endorse 差佬行為做乜？
拉

推推推

唔好意思各位手足
今日出完post先發現活動重覆左
為免出現活動過多
民集會取消5.24活動
但仍然會同大家一齊關注國歌惡法

[跪玻璃道歉啟示] 民間集會團隊5.24檔期將會讓出，集中火力籌辦6.12 集會

行動要推！人點都要出

推上熱門

純粹問下：點解今次會行夜晚？

如果今次人夠多，又夠和理非，8點行完就散，但主題、口號都只有；「五大訴求 缺一不可」、「香港獨立 唯一出路」，我都好想睇下環時、人民日報、CCTVB會點報？

完來係集會，唔係遊行，sorry